其實之前太子道西撞死人既的士佬拉左未？

仆街成個月乜聲氣都無
係咪因為死左個個係拾荒者就可以hea查

旺角太子道西與嘉道理道交界發生奪命車禍。凌晨4時許，一名六旬漢推着手推車，過馬路往加多利大廈，其間遭車輛撞倒，飛彈15米外，重傷倒地，昏迷不醒。

當時一名男途人行經，聽到撞擊聲，跑過來查看；與此同時，有一部的士路過現場，停在嘉道理道準備轉落太子道西，亦發現「好似撞到人」，但司機沒有落車幫手，轉彎離去。男途人見六旬漢受傷倒地，雜物散佈地上，連忙致電報警。救護員到場將傷者送到廣華醫院搶救，但至凌晨4時37分不治。

警方封閉現場太子道西兩條行車線，調查車禍原因。由於報案男途人也沒有見到涉事車輛，警方要翻查附近大廈及交通閉路電視錄影，追緝不顧而去的車輛及司機下落。

死者60歲姓雷，家住深水埗，他推着的手推車上有很多雜物，包括風扇、旅行喼及掛畫等。據附近大廈保安指，常見該男子深夜在附近拾荒，低頭推手推車。

西九龍交通部特別調查隊署理總督察何雋軒在場指，翻看現場閉路電視，初步相信是一輛的士撞到事主，然後不顧而去。的士沿太子道西西行，事主則推着手推車，由車頭右至左過馬路，至一二線之間位置被撞倒。肇事司機曾經落車，但未幾返回車上驅車離去。的士左車頭損毀，現場遺下霧燈碎片。警方呼籲司機盡快與警方聯絡，同時呼籲目擊交通意外的市民，致電警方3661 9000或3661 9023提供資料。

上午10時左右，巡警在長沙灣永康街一間車房，發現一部的士指揮燈損毀，懷疑是事件中在逃的士，連忙通知上級；但經調查，因為其車身損毀狀況和車身廣告，與涉事車輛不符，相信與案無關。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

打俾警務處問啦

未